30歲得個HD學歴 是否玩完

做左垃圾工幾年
又冇學歴又冇技術又冇錢
英文又唔識幾個
係咪應該砍掉重練

英文+1
一齊讀啦

咩HD先

垃圾工指咩
同你差唔多

police

我都係得HD, 打份垃圾工
仲生存緊

IT
曲又唔識打
做support 幾年都係得皮幾
預一世唔過兩皮

好多人讀完degree 都係打份垃圾工 大有大玩 小有小玩

有高清仲想點
我三十歲人冇咪又系甘過

讀啦， part time 2年時間， full time1年就有

英文可以學 頭盔：英文唔好 但照用唔怕柒